let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "¿Qué es un Diagrama de Flujo?",
        answer: "Representación gráfica de un algoritmo o proceso",
        options: [
            "Representación gráfica de un algoritmo o proceso",
            "Representación gráfica de documentos",
            "Representación gráfica de acciones",
            "Representación gráfica de informes"
        ]
    },

    {
        numb: 2,
        question: "¿Cuál es el objetivo de los Diagramas de Flujo?",
        answer: "Representar gráficamente las etapas de un proceso y sus interacciones",
        options: [
            "Representar gráficamente un proceso",
            "Representar gráficamente las etapas interactivas de un proceso",
            "Representar gráficamente un archivo",
            "Representar gráficamente las etapas de un proceso y sus interacciones"
        ]
    },

    {
        numb: 3,
        question: "¿Qué representan las líneas en un diagrama de flujo?",
        answer: "El seguimiento de diagrama",
        options: [
            "Orden del diagrama",
            "El seguimiento de diagrama",
            "Conexiones del diagrama",
            "Seguidores del diagrama"
        ]
    },

    {
        numb: 4,
        question: "¿Cómo se lee un diagrama de flujo?",
        answer: "De manera vertical como arriba hacía abajo",
        options: [
            "De manera horizontal como izquierda a derecha",
            "De manera horizontal como derecha a izquierda",
            "De manera vertical como abajo hacía arriba",
            "De manera vertical como arriba hacía abajo"
        ]
    },

    {
        numb: 5,
        question: "¿Qué es un proceso?",
        answer: "Una actividad que se caracteriza por la ejecución de una secuencia de instrucciones",
        options: [
            "Una secuencia de instrucciones conjuntas de una misma clase",
            "Una actividad que se caracteriza por la ejecución de una secuencia de instrucciones",
            "Una ejecución de diferentes conjuntos de instrucciones decuenciales",
            "Una unidad de secuencial de diferentes ejecuciones de instrucciones"
        ]
    },

    {
        numb: 6,
        question: "¿Qué es el pseudocódigo?",
        answer: "Descripción informal de alto nivel de un algoritmo informático de programación",
        options: [
            "Descripción informal de bajo nivel de un algoritmo informático de programación",
            "Descripción de alto nivel de un algoritmo informático de programación",
            "Descripción formal de alto nivel de un algoritmo informático de programación",
            "Descripción informal de alto nivel de un algoritmo informático de programación"
        ]
    },

    {
        numb: 7,
        question: "Sirve para representar Decisión",
        answer: "Rombo",
        options: [
            "Rectángulo",
            "Elipse",
            "Triángulo Boca Abajo",
            "Rombo"
        ]
    },

    {
        numb: 8,
        question: "Sirve para representar Conector",
        answer: "Círculo",
        options: [
            "Rectángulo",
            "Elipse",
            "Triángulo Boca Arriba",
            "Círculo"
        ]
    },

    {
        numb: 9,
        question: "¿Qué representa la Elipse en los Diagramas de Flujo?",
        answer: "Inicio y Término",
        options: [
            "Inicio y Término",
            "Archivo Temporal",
            "Actividad",
            "Conector"
        ]
    },

    {
        numb: 10,
        question: "¿Qué representa el Rectángulo en los Diagramas de Flujo?",
        answer: "Actividad",
        options: [
            "Decisión",
            "Archivo Definitivo",
            "Actividad",
            "Archivo Temporal"
        ]
    },

    {
        numb: 11,
        question: "¿Qué es una asignación?",
        answer: "El valor que se le da a una variable",
        options: [
            "El valor que se le da a un objeto",
            "El valor que se le da a una clase",
            "El valor que se le da a una constante",
            "El valor que se le da a una variable"
        ]
    },

    {
        numb: 12,
        question: "¿Qué símbolo se emplea para la asignación de valores a las variables?",
        answer: "←",
        options: [
            "←",
            "=",
            "==",
            ">"
        ]
    }
];